呢架巴士得12個%會黎

用大陸台就唔好貼出黎啦
好易死全家架